有冇同俄妹/鬼妹拍(過)拖分享下

我最近果個因爲疫情分開左，有啲sad. 大家分享下啲經歷or經驗

淨係識同佢講 cyka blyat

冇跟佢學其他？

係咪仲一齊緊？巴打點識？

意大利妹拍咗兩年
遲啲同佢去美國讀master
緣於一架ducati

邊架，1198？

你呢啲係long d所以分手咋掛
邊關鬼唔鬼事

其實唔關，不過自己散左突然想聽下其他巴打分享

呢度成班死毒撚你係咪戇鳩架開埋呢啲咁嘅post

Push

就當我地毒撚ff啦

咁開心，再講多啲

咁神奇？

點識？

既然係分開左點解仲要聽人分享唔會仲傷心咩
好奇一問巴打會唔會之後都繼續考慮鬼妹

我同個美國女仔拍緊拖，一個疫情搞到好耐冇見
不過我地本身都習慣係一次過打好多字比對方慢慢覆
所以時差同冇見面其實唔算太大問題
但係都係好掛住對方
我地會間唔中video call，拍下片咁，唔知道其他巴打又點呢

不過講多d，我初頭都好驚肺炎會搞到大家散
同佢講過我既擔心，但佢仲係話好有信心繼續一齊
諗落，我女朋友未識我之前係冇拍過拖，一直讀書到做野都搵唔到岩既人
咁樣睇，我都應該真係幾適合佢先會同我拍，而佢又係好有耐性既人
咁應該問題不大

題外話
唔好以為外國女人一定好開放，住鄉村個d隨時20歲仲係a0...

呢點我明，根本電影成日搞到啲人以為外國好open實際上唔係到到都係咁。回應返你先，自從我同過兩個俄妹拍拖之後，真係返唔到轉頭，宜家識啲女仔我係完全投入唔到

巴打stay strong
最尾嗰句就知你堅料

俄妹真係幾好，幾時先開返關

等我講下俄妹， 一般佢哋都鍾意男仔有啲大男人主義，可以照顧佢地生活上嘅一啲事情，但係同時佢地亦會好好咁照顧返屋企同男朋友嘅需要，簡單講佢地都有男主外女主內嘅觀念，幾接近我地華人。 一個例子就係佢哋會煮嘢食畀男朋友，而且當有聚會嘅時候更一定會好好咁準備好多嘢食，唔會失禮人而且又可以比到面子比個男仔。 我ex平時就會整下麵包

分咗手年幾
同佢真係唔太夾

nahui都冇？

好唔好砌

最後嗰句...
就算城市27歲A0仲要樣唔差嘅俄妹都唔少，之前都識個，仲要係毒到成世人零異性朋友，唔知點做到

佢地係可以，性格使然

俄妹？邊方面唔夾？

有啲就斯文到一開始同齡都堅持要用вы

rush b

識斯拉夫既女仔冇乜邊個係似開放，個個都保守同一開始好有距離感，廿幾歲人都係A0-A1為主
反而西歐啲女仔，以香港標準就係一個字：雞

自從大學開始都係同鬼鬼拍拖， 宜家同鬼鬼結左婚， 女都有埋。

之後對亞洲女人無曬興趣

英妹
性格太細個 淨係識得玩
嗰陣佢仲讀緊u 我返緊工
好多嘢夾唔到

淨係同鬼妹扑過，想試下亞洲人

留名

我都係，但宜家好難識

出去識賓賓印印
認真其實印尼妹都幾高質 (只係喺香港少見啲)，上網識個印尼妹，睇佢同佢啲朋友合照十個有九個半都正 (樣似我哋)

最吸引到你既係咩阿？
不過我覺得同俄羅斯人拍拖都有難度，除非你識俄文
因為異國戀通常要一個人講另一個人既母語先會效果好ｄ
兩個人都用自己既第二語言交流點都係差D野

俄羅斯既鄉村可能都係咁？
如果好似美國，都真係牛多過人
成個區可能得千幾人，又要大家差不多年齡唔同性別，又要大家夾係好難
所以佢地傾向一拍就拍耐d，因為知道一散左就未必搵得返
唔好話男女朋友，朋友都好少識到

咁巴打你以前有冇同過香港人拍拖？
有時香港男仔雖然體貼就得人，但就係少左份男人既果斷同堅持
初頭同俄妹拍拖有冇類似經歷，但慢慢都變得大男人得黎又體貼？

係香港同居緊

就係囉我開頭都好似港男咁好體貼, 之後漸漸都變得大男人咗啲，依家同啲有病嘅港女都唔係太夾

吸引嘅地方就梗係佢哋嘅樣貌同埋身材， 其次就係佢哋顧家嘅性格，都叫做入得廳堂上得床。 我就學咗少少俄文， 第一任嘅英文比第2任

正，佢做咩？俄？？

你哋覺得俄羅斯女仔或者斯拉夫女仔對港男有幾大吸引力？

好多外國人嚟香港做老師，人工都ok

俄妹

歐洲經濟唔好, 係香港搵食儲多好多, 果邊又pandemic
係呢邊生活方便佢地旅行, 鬼妹多數鐘意去東南亞/東亞旅行
平又exotic

但有啲話香港儲唔到幾多因為租貴， 不過方便佢哋旅行就係嘅

廿年前，HKU, 同過一個英國女孩在一起了兩年。 發現原來頭髮金色，陰毛都係金色。 而且英文大有進步。

可惜最後比香港女朋友發現，無奈分手。